今日唔開會 叫人唔好係地鐵訓過龍既同我出黎單挑

阻住我訓教 屌你老母

去到中環行去金鐘仲落大雨

好嬲

咪分化

就係你叫人唔好係地鐵訓教